====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais la nature de nombreux établissements industriels proscrit leur implantation au voisinage immédiat des lieux habités;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

